而家隨身帶頭痛藥返大陸都會扣留48小時!

老蕭講的, 大陸海關搜到藥冇醫生紙都要扣留, 直至化驗到冇嘢先走得,快則24小時, 遲則可能打靶!

根本唔應該返大陸

你係黃就有機會打靶
藍就冇事

當場唱國歌就得，佢地唔敢唔放你

咁都得？

去中國 唔係返大陸

佢話係要比錢就驗快啲，cap 水技考嚟。

比錢可以特快

唔好意思，搭單問下，CUKC唱唔唱得？